中環西裝友痴撚線.....

今日中環30度 1點曬撚到仆街
佢哋願意放棄自己食lunch嘅時間由中環行到上環再行返轉頭
仲要不斷大叫口號
呢一班曾經係兩登仔口中係基金狗金融狗斯文敗類(部份啦)
都可以因為良知而行出嚟
大部份都係恤衫西褲 有啲仲要係全套老西行出嚟
仲有老有嫩 有手抱BB

呢個時段都可以號召到咁多人出嚟
真係令人好撚感動

香港人

國歌

We connect
唔再叫你哋斯文敗類啦！
叫你哋金融才俊

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

遲到好過冇到嘅

港島東西裝友已急不及待想玩玩了

只係join下都好有心

其實有無可能各區寫字樓區都彷效 ？
例如觀塘，荃灣，荔枝角等

有人搞咩都得

Respect!

要搵人開post開tg group

目標一致，就係同路人

I love you

p

先做呢類動員 行街 唱歌 乜都好
先增加返工果班投入感 掂嘅推動大罷工
有冇得諗？

中環人難免要食大陸水，肯行出來算係咁

有

行緊果時好想大叫咪撚幫大陸洗黑錢

但唔洗冇野Do

唔爭在工廠區

多謝西裝友肯同小朋友同行

真係個個搞金融咩

沙田百步梯人少到呢
仲叫自己首都，唔知醜

推

全港放飯快閃遊行

多謝呢班中環精英

做金融唔同一般離地中產，咩都要跟得好貼，包括時事，唔係睇完cctvb就覺得自己知道哂事實嘅全部

當律師會計師無到？

推
有

集思廣益 應該點做
好坦白我一直支持大罷 但無一次真係有作用上有實際意義嘅大罷攪得到

我覺得倫敦金班人都可以加入

中環office點會有倫敦金狗

一巴巴車落no stake in society到

好撚勁

Sor 出咗中環

有冇短裙絲襪長腿高跟鞋嘅OL出嚟

起撚左條戇鳩底先啦

今日中環行街冇人講???文宣呢???國際線呢??

In Real HKers We Trust

感動 咁趕號召都有咁多人肯出黎

中環返工唔一定金融狗

利申：中環非金融

仲有律師 識好多都出左黎

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

push

想奶絲襪

去街市買對慢慢奶囉

真係唔撚明層主個腦裝乜嘅

唔岩聽我都想講,原來一個人差d死,都換唔到一個罷工,最多都只係lunch出黎叫2個鐘口號,感咩動

唔好唔記得我地都係香港人

痴撚線
D樣 全部唔似黃絲
岩岩搭巴士見到
條隊多人到

繼續淋冷水啦

為香港食少餐好少事啫

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民出黎、正義美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

好波

推。

支持支持!!

罷工罷税啊

有冇圖呀大佬，FB 都搵唔到片

西裝友係一至五，六日full gear你唔知je

而家嚟緊，散咗未？？

你班on9仔 之前一早已經有金融界遊行啦

傻啦，中環人好多黃底ga, 唔係d眾籌點會咁快爆
唔好睇少香港人，唔同階層都有抗爭者！

中年樣 大粒野樣都有

其實已經有晒資產階級革命雛型。

香港人 加油!!

西裝友同OL好波

咁熱 巴打你想睇我都著唔到啦
等凍啲先

男人著短裙絲襪高踭鞋

多謝你地

比較驚訝一晚文宣都無乜都可以叫郁咁大班人

先選地區 再排程
主打行完 唱完 只短暫集15-20分鐘
唔好比黑犬有埋黎咬人機會
勇武有更重要事情做 唔需要呢d位以寡敵眾 亦可以令後繼推展容易入口
每次統計人數去roung project在職人口參與率
活動其間推展游說罷工工作
要佢地明白肯罷工係最揸到春袋 最保護到年輕人 最和理非 嘅方法
到project到30門檻 50 safe zone就黎料
咁得唔得

西裝先係地上最強裝備呀ching

港島東寫字樓都係一個唔錯快閃遊行地方

不是金融才俊，佢哋叫 香港人！

我想講中環唔係得金融，好多律師，會計師嫁😂你地嗌到10幾20樓都聽到

推喔

全民行動 反中抗共

今晚中環 金鐘嗰邊仲有冇？

我係真絲

想問依家仲有無

殲滅恐怖份子！
人人有責！

擊潰恐怖組織！
十萬火急！

推倒極權政府！
刻不容緩！

擁

都幾感動

中上環其實唔係得金融人多 中上環咁多甲級寫字樓

好撚癲

香港人加油

連平時搵錢至上，跑數為先嘅人都出黎
香港人仲有咩藉口？

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

推 中產係我哋嘅強大後盾

真係好撚熱好撚曬
中途有幾次都想調頭返去算 但諗到義士仲辛苦過我地咁多 就

唔信
無圖你話你係林鄭都得啦

見到有人着住斗零高踭鞋行 respect

林鄭係絲wo

10.1沙田冇人知嘅戰線

為香港人驕傲

你下次可以同淫腳OL出黎都ok

咁小人出都感動？

Tui

今日單著件tee都濕撚曬
西裝友

I am very surprise too!

我直頭心躺淚⋯我喺港島區返咗好多年工，近年先轉咗行，睇到呢班Ladies & Gentlemen 咁樣發聲，好感動呀！

推到有人整 全香港寫字樓 lunch time出來快閃 既文宣！！

mo啦而家唔係海歸派都好難食到大陸水

支持有良心西裝友

Respect

721831

有無片？想比屋企隻基金狗睇，佢話唔信有名譽地位既人會行出去

今日無人有心情返工，粒子彈，打中通識老師，FA少年，中五學生，同所有香港人。

多謝

唔好諗主動罷工
不如持續搞快閃
令到有放題出現
就等於被動罷工
今日等左好耐完全無狗無TG
證明佢地幾驚人一至五返唔到工

✅自豪
❌驕傲

多謝咁多位西裝友 有良知嘅人

敬.

香港🇭🇰加油💪🏽

中環

p牌

香港人, 加油!

為良知

倫敦金班撚樣點會租得起中環，樓主唔好誤會中環人

主動罷同被動罷係有分別
同埋快閃keep唔到同一區日日閃
真係可以考慮下流輪閃
邊閃邊縕釀罷工

仲要有人勇到口罩都唔帶

見有人問圖，求其post幾張
利申:30幾度，特登同同事一齊唔食飯上環行去起點，再由中環行番上環再散band

[img]
[/img]

咁易叫人罷工？你試下叫屋企人罷工，睇下佢地肯唔肯

係,叫香港人罷工仲辛苦過人地食左粒子彈,罷一日工既代價慘到呢

等到勇武lunch time出中環

好感動呀
多謝你哋

永港為香港人而驕傲

connect埋金融狗
以後唔準再叫金融狗
叫金融才俊

今日着住套西，熱到high high。
寧為玉碎，不作瓦全！

支持

香港人抵錫

有乜好比較

前線咩人都有，唔係得學生上前線。

共產黨滅黨容易過叫香港人真罷工！

agree

721

驚唔小心射到律師，有錢佬就真

中環個d真金融人黎架
倫敦金邊會係中環開office

Weekday同weekend咁大分別，春袋認證成功

港島東都好多西裝友

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

推，好滾動

其實真係唔算多 開真槍殺人咼大佬

依家肯出黎都唔遲

新聞隻字不提 DKLM 和平既唔係民意呀

開咗post呼籲各區返工友響應

仲翻緊工嘅你地，真係諗住咩都唔做？

銅鑼灣！

希望鰂魚涌果邊會有 太古坊勁多西裝友

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

有咩好吹奏 相比荃灣中彈嘅小朋友 就咁行有幾痴線？

Kingsman

我正式宣布警察成功取代金融同保險，成為最低賤嘅工種

幾時到灣仔！！

下次坐丁丁過去中環
今日都勁多人坐
原來車上都唔少人係去遮打
真感動

香港人勁呀

都唔係無
中環都有平價office既
而且唔好睇少佢地承租能力
再講白D,其實成個中環金融地產業都係包裝精美既倫敦金
不過睇下幾時爆啫，股樓唔爆咪無事

戇鳩 個個中環西裝友都基金保險狗? 你出過中環未

長江大廈上面都識好幾間
仲有好多大陸金融機構睇落似洗黑錢個啲

中環番工=/=保險金融狗
就算唔係前線sales 都可以back office 專業人士 （講緊穩定收入+年尾花紅 英文嘞嘞聲）
再唔係都有好多其他行業

有冇手抱BB圖?

中環都好多律師樓
邊淨係得基金保險

咪係唔好影衰晒啦

呢個就係問題 點解叫香港人罷工難過叫香港人勇武打狗?

點解勇武要不斷升級 和理非永遠都停左喺遊行集會 叫口號唱歌 同埋發夢企後排 有咩事即散?

幾時有太古遊行?

Connected